It's gonna be SLOWWWWWWW!!!!!!!!!!!!!!!
Couldn't find fixed pt: thing's will run slow, but it'll work
kerneltype is: 1
numKernelParams is: 1 Fixnum
gamma is: 99.9999999999999
b is: -0.115961844536494
num_support_vectors is: 242
num_features is: 2
norm_type is: 4
numNormParams is: 2
number of bits is: 16
@multiplier is: 65536
@ni (num_features) is: 2
@cSVM_kRpar (gamma) is: 
@fKparam is: 50.0
min is: -0.245
resolution is: 0.0019140625
num_cases is: 127
<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<@exp_table.create>>>>>>>>>>>>>>>
create alpha_fp lookup table
to_fixed_pt: bits = 16
to_fixed_pt: binpt = 16
0.86195129,-1.2353323
gaussian_kernel_fixedint...
to_fixed_pt: bits = 16
to_fixed_pt: binpt = 16
multval is: 522.448979591836
accum is: 0.822113037109375
correct!
answer is: 0.822113037109375 pass is: true

0.90818191,1.4833819
gaussian_kernel_fixedint...
to_fixed_pt: bits = 16
to_fixed_pt: binpt = 16
multval is: 522.448979591836
accum is: -0.640716552734375
wrong: but known error
answer is: -0.640716552734375 pass is: true

0.07448764,-0.60681143
gaussian_kernel_fixedint...
to_fixed_pt: bits = 16
to_fixed_pt: binpt = 16
multval is: 522.448979591836
accum is: 0.159164428710938
correct!
answer is: 0.159164428710938 pass is: true

0.97276737,0.45654275
gaussian_kernel_fixedint...
to_fixed_pt: bits = 16
to_fixed_pt: binpt = 16
multval is: 522.448979591836
accum is: -1.274658203125
correct!
answer is: -1.274658203125 pass is: false

0.75518505,0.22003614
gaussian_kernel_fixedint...
to_fixed_pt: bits = 16
to_fixed_pt: binpt = 16
multval is: 522.448979591836
accum is: -0.244598388671875
wrong: but known error
answer is: -0.244598388671875 pass is: true

-2.1254684,-1.8510498
gaussian_kernel_fixedint...
to_fixed_pt: bits = 16
to_fixed_pt: binpt = 16
multval is: 522.448979591836
accum is: 0.579879760742188
correct!
answer is: 0.579879760742188 pass is: true

-0.023656407,-1.0014752
gaussian_kernel_fixedint...
to_fixed_pt: bits = 16
to_fixed_pt: binpt = 16
multval is: 522.448979591836
accum is: -1.4288330078125
correct!
answer is: -1.4288330078125 pass is: false

-0.47562398,-1.4939536
gaussian_kernel_fixedint...
to_fixed_pt: bits = 16
to_fixed_pt: binpt = 16
multval is: 522.448979591836
accum is: -1.55503845214844
correct!
answer is: -1.55503845214844 pass is: false

-1.61617,0.59348199
gaussian_kernel_fixedint...
to_fixed_pt: bits = 16
to_fixed_pt: binpt = 16
multval is: 522.448979591836
accum is: -0.931167602539062
correct!
answer is: -0.931167602539062 pass is: false

-1.2855138,-0.26355145
gaussian_kernel_fixedint...
to_fixed_pt: bits = 16
to_fixed_pt: binpt = 16
multval is: 522.448979591836
accum is: 1.35455322265625
correct!
answer is: 1.35455322265625 pass is: true

0.14335824,1.0525744
gaussian_kernel_fixedint...
to_fixed_pt: bits = 16
to_fixed_pt: binpt = 16
multval is: 522.448979591836
accum is: -0.595947265625
correct!
answer is: -0.595947265625 pass is: false

-0.20822608,-0.6461447
gaussian_kernel_fixedint...
to_fixed_pt: bits = 16
to_fixed_pt: binpt = 16
multval is: 522.448979591836
accum is: -0.340621948242188
wrong: but known error
answer is: -0.340621948242188 pass is: true

0.65649164,0.84419692
gaussian_kernel_fixedint...
to_fixed_pt: bits = 16
to_fixed_pt: binpt = 16
multval is: 522.448979591836
accum is: -1.21029663085938
correct!
answer is: -1.21029663085938 pass is: false

-0.55898105,0.05941444
gaussian_kernel_fixedint...
to_fixed_pt: bits = 16
to_fixed_pt: binpt = 16
multval is: 522.448979591836
accum is: 1.79920959472656
correct!
answer is: 1.79920959472656 pass is: true

1.2560104,0.79882888
gaussian_kernel_fixedint...
to_fixed_pt: bits = 16
to_fixed_pt: binpt = 16
multval is: 522.448979591836
accum is: -1.01315307617188
correct!
answer is: -1.01315307617188 pass is: false

1.8745357,1.1859273
gaussian_kernel_fixedint...
to_fixed_pt: bits = 16
to_fixed_pt: binpt = 16
multval is: 522.448979591836
accum is: 1.03471374511719
correct!
answer is: 1.03471374511719 pass is: true

-0.27131127,1.588611
gaussian_kernel_fixedint...
to_fixed_pt: bits = 16
to_fixed_pt: binpt = 16
multval is: 522.448979591836
